其實搞金鐘班友係咪5毛黎

香港人最撚鐘意返工, 搞到而家都未有人出黎罷工就知
你搞鳩班返工撚, 咪失民意囉
你搞金鐘除左想失民意之外, 我真係睇唔到你目的係想表達D乜...

請集中討論，不用覆